義和b再入一入黎 XIII

祝瓏狗一世A0

Yes

已經完啦個post
冇得再同你地叫春

25b又比人屌

少左好多人

多仔上盤

少左班寵寵寵 得返禾地清泉

關心自己d錢都唔得

可以講返正經野

其實我都覺得無問題🙈單news一出都知得一個受傷
仲有咩好擔心 問下個盤都唔得 惡到🙈🙈🙈

禾地先係清泉！已經扑晒佢地

標題又串

cow到女未?

Hi all

Hi 寶寶

依幾日贏幾多

義和B呢排做咩咁搶口?

嘻

又唔見你係果個po十卜我，冇2氣

搶口左好耐啦，依家我係連登做老屎忽

幾時開溝女班
有1萬蚊想報名

唔好哂錢啦你

HO BALL 呢排忙完,就上黎HEA下時間

me媾女好廢，媾唔到我女神15妹

你條女咁撚索你係度扮咩

按囝真手足，成個po得你十卜我咋😭

咪就係

有無link 睇到r哂head=_=

breaking 多仔大巴爆炸

瓏狗講到你好似見過咁

你skout既女都幾正
呀嫂實仲正

佢條女唔係SKOUT識,個樣好撚清純可愛

但都係你靚d

你班嗨仔係嗨要咁嗨樣 你話你地嗨唔嗨

你咁樣禾巧擔心u

又黎料🤦🏻‍♂️

垃圾po開到13

垃圾post開到13 個post垃圾d定25b垃圾d

貢都有13

佢嗨大左

後者

每個post都專登入黎燈

燈過月台仔

hi 牙鋼🚬

你垃圾d

hi 養和佬

青出於藍

牙鋼最近冇乜感情問題

冇
最近沉迷返上電

道友=.=

上癮未？

上咩電？

諗住訓唔訓先再睇波

睇緊 直落啦

咁weak

琴晚直落睇，訓得3個鐘

hi 廢清們

Cow 到囡未

hi 瓏

Hi all
有冇手足今晚捱夜睇曼

我已經不可以 跟你做朋友

說再見為何不見

以後別做朋友 朋友不能牽手

喺公司一路食飯一路喊，認真

連人生 都迷失

義和b攰了

咩事呀？

😨😨😨咩事

從沒說過愛著誰

放手 放開所有 彼此更自由

又call spring

光加熱 等於我

有些事可遇不可求 有些人 可親不可近

夢中方可永久地 接近你～

點牙手足

🚬

夢入面同ex好sweet
訓醒睇snapchat story同佢sweet既係第二個男人
原來仲未放低 🚬

散左幾耐呀？

年半了

u未拍拖？

散左到而家仲未
其間都有女聊下我既 不過flirt左陣就對佢無興趣 始終未放低

點解男人仲長情過女人

男人不嬲長情過女人

我仲好愛你,搵我啦

just leave your lover, leave him for me

ok

咩事散？

好內疚

long d

今日勁仆街
本身約佐個sp今晚去我到過夜 話今晚留俾佢
跟住點知佢下午5點幾就上到黎
整佐q再去食野然後返去吹多獲
點知我d fd聊我去玩 咁我就諗反正都出佐2次
出去玩好過同佢過夜
然後我就話夜d屋企人返
但唔知佢係咪知我講大話
佢聽完果下直至行去地鐵站對眼勁sad
我同佢講野佢又好似強顏歡笑
好內疚，好驚冇下次

屌你老母屈撚到

改名

好尾g

好撚後悔
好難揾

洗頭有冇抽筋

約阿狗踢未

sp唔難搵，但好撚難keep

矛你貢型

通常屌幾次之後就想拍拖 好少女仔接受到自己係fuck buddy

係呀，前後得3個
呢家得2個
呢個冇埋果個我都麻麻
好

屌你老母屈撚到 同時有兩個

你一定好多
有撚用牙冇女

真正keep到既得一個，keep左一年，每星期一晚

我冇咁密，多數係無聊吹下水
睇下大家邊晚得閒
冇乜刻意keep
好想快d再大個d

鋼Gum尾撚到 認真問 sp點搵

條j大個d?

不可一不可再，但party真係輕鬆大把女

最好就佢本身有男朋友，咁樣會易keep好多

女神snapchat左幅佢同仆街既圖比我睇

high jor理得咁多

好仆街

7.7

55

U 女神咩樣 pm cc

有冇未訓？🚬

?

睇波牙

聽晚有fd約我去蒲，去唔去好？

Why not?

long 左幾耐？

同上

去囉

幾個月就收左皮
過多個月佢就同左第二個一齊

真係唔影對付，我仲有成2年捱

俾條女知道左就

我幫你捱

廢lin加油 我都有幾多fd捱到grad後仲一齊 全部都係條女出國

Longd都兇多吉小

你幫我含ok?

識一pair情侶 longd 個男覺得個好好乖好純 個女覺得個男好專一 大家都好信大家 但兩邊都瞞住大家去玩

你去外國就可以飛撚左條女了

應該不去了 唔想去

69 deal?

Longd 只要其中一邊失去左信任基本上就無得救

唉🚬🐋

Hi 忍唔住叫春

Always call spring

佢知，同女友講左我去蘭桂坊飲野

how about u
no spring call?

佢叫春係因為你差佢隻碟

咁多人long d咩

唔係喎 我9 up
應下佢地啫

同條女散左

搞乜？

恭喜呀

同佢講清楚 無哂感情

屌！你負左佢好撚多，佢一定好撚hurt

報應 小心呀

有 瓏😍
唯一清泉

me

Me

又單單打打=.=

講事實=,=

Cow唔到女 嘻

撚樣

唔好蝦瓏狗啦 溝唔到女唔係罪

矛錯 大家唔好再笑瓏狗

每日一問有女未

禾今日唔抽佢了

問左啦

聽日再問

你誤解左2c啦 每post一日其實係想激勵你去溝女咋
點g你咁唔生性唔好好地去cow

例行公事 唔問唔舒服

洗頭妹

就變秒經

最多一個鐘一㳄姐

笑4 撚樣

龜頭囝

ching食女無數

今晚一齊出黎蒲啦🚬🍻

莊

去耶蒲

zentral, 同上次飲醉打比我喊哂叫我去接果條女去🤔

11點走？

茅錢 唔係實跟25b去食女

識玩

落lfk啦

今日要5舊入埸？

哇屌 25b真人好撚型棍

2&b排骨mk仔

一早知 文字中已經表現出佢高貴型男既氣質

起左我底？大佬放過我

有冇相

唔好，遲d一齊去唱仁k再見面啦

仆街佢同我講話我講大話好差
點應好

咁好囉 我唔識講大話
以為咪對你坦坦白白

最多加密

做死狗

唔敢認

唔好

zentral依家咁撚多豬扒既

ching唔怕俾女朋友知道?

我話去lkf同fd飲野，佢ok

黑晚晚都做到豬扒咁真係幾慘
多吾多女肯玩

圖呢 屌

咁暗

等陣影，未夠多人

有冇枱？

有枱=全場女你食

多女埋身姐
等同拜金道理一樣

Lkf點卜枱

開酒 比錢

未落過LFK 真係會多女埋身好多？

右下角成個陳瀅甘

係

勁

大概幾錢埋單

皮幾走唔甩

rich

冇mood媾女

都好過有mood冇女媾

咪搞瓏狗好喎

又串牙瓏😢

仲未訓牙

條女太矮得米5又冇波

玩左幾錢

瓏b又想去

未去過
想知係點玩

你唔洗知，因為你玩唔到

孝敏ho ball

放過佢

收爺啦

好慘

日日抽

[集合連登力量] 正式宣佈連登從此冇波台、冇「ching」

好彩無入z

夠啦 邊個再抽我瓏bb同佢反面架

25

好悶呀

？

放假個個走去食女

無你份

夠啦 雖然你係歌神 但係唔可以咁話人

你女神又同人扑野鳥

禾女神都係 啱啱有仔

哈哈
橙

😞😐

嗚嗚

你女神咪又係 你有資格笑人咩

唔介意喎
女神還女神呀

嘻嘻

仆街 勾起好多手足傷心事

我呢d真毒 講什麼女

今日咁早叫春天

死mk

令囝

J死 低角度自拍

四眼哥哥

好狗 我鍾意

好悶

唔cow囡

唔想出街

夜晚同D中同出mk食飯
又要比人質問做咩比人飛

早晨

琴日屌咗幾多囡

city之光

u2 清泉

兩條7頭

四條7頭

唔包括我

冇呀

傾到完場？

有5會

大家有無計過一生人屌過幾多條女

0

橙

我講緊瓏狗

call g la

Mo $$

叫聾仔請

hkjc sponsor

U sponsor ok？

冇帶走

又俾左家用apink

比錢養禾老婆

又比錢養我老婆

同你相愛相親過
那料到是場禍
方知錯
問誰令當初
那麼瘋癲過
那麼珍惜過
那麼動地驚天愛戀過

6個我老婆

蝦翁公主 我地上床啦

25狗

你咁令囝，大把囡俾你吊西啦

又耿耿於懷?

瓏狗😍

係 但冇唔開心 有時會諗起會覺得緣份未到

又串

past is past
人地已經冇放你係心上
搵第2個啦

邊撚個再串牙瓏

少少都有嘅
不過慢慢黎喇 我唔恨拍拖 太快開始唔會有好結果 例如上一次

句野同返你講都好岩

下下jer瓏狗咩居心

知易行難 成日話放低一個人

jer佢都係想佢第時cow到女威返比我地睇

係 幾長時間都唔會放低
只可以選擇性記得

有決心其實好易

你班仆街

里狗好9

9what=.= 激勵佢cow女都9

嗨

嗨gum

hi

要訓了 晏d拜山

拜爆炸頭？

放棄左啦

做咩放棄

有仔

派佢帽啦

垃圾post

我的樣子派唔到

有自知之明係好事

cow女都貢淆

淆就成世都cow吾唔到啦

jm有女咩

點知真係有

普美jm呢
你有冇女

如果有呢

我jump

你好彩 而家無

你應該話有

我都想有女

成班無女係到叫春

你咪又係冇

有無人介紹

你甘令囝 去轉馬場都有啦

公豬幾時一齊去

未入去都俾人趕走啦

太柒太毒唔俾我入

明明死mk扮毒

爆菊

難度我可以扭轉宿命重遇你一次

破完產未

未 派我未

多麼憎我太慢才識你我更加不想勉強地去親你

要幾多援助

10m

有5會喎

10蚊

夠啦

呢個有冇人挽fifa?

Ps4?

yes

借錢俾網友好危險的

直接送啦 借
普b有錢jai黎

比夠廿雞你 祝你上到2千5百萬

狗仔 我想買碟

有10m係户口

real 上到送十隻牛jai俾你

琴日破產了

Me 好多手足都有玩

蝦翁同寶寶隻碟唔才想拆 但又想知係咩卡

psn係乜？得閒隻揪

我幫你睇

Leungbee

賽季打緊D幾？

玩波波嘅蝦翁

感情台有人用左我個名
張志明🚬

睇左

波撞波

好小打賽季 多數同班手足打pro pro d1

2&b add me mei

同毒男今日一齊收錢 係愛啊

鋼囝psn係乜？

未返到屋企，今晚add

打到灰撚哂ea 瘋狂逼害
點射都柱邊中柱

鋼gun 加埋一起打pro

我唔打pro club

禁r1射

你支pro club勁唔勁？新手入唔入得？

😭😭😭

咩事牙男神

鬼唔知咩
10幾射8成命中
人地4 5射收自己皮
唔知玩黎做乜

你9射梗係啦

玩咁多年今年真係好on9

之前同大胃果班d1 隊友返工散左 而家開左隊新玩

Why

我要自己控哂

要夾時間好煩

我地慣左9點開機打到訓

打any咪得

今日到呢一刻仲豬緊錢

只差一點點 即可以 再會面
可惜 偏偏 剛剛 擦過
十面埋伏過 孤單感更赤裸

典牙

毒男add左你啦

我都想玩fifa😭

有人用左我個名

笠水仔？

9up

世界粒水王💦

張志明

on9

買啦

贏到錢就即刻買 好過琴日贏10k唔收手今日即刻輸返12k🤕

water le?

馬賽最少有半格

Btw我今日好燈 輸唔好屌😣

Sxoxx9x ?

明天玩 明天第一日返工 早訓了

唔知點解突然又好掛住佢 唉 心賤

返咩

Promoter 返又一城

考完試？
搵日黎裝你

仲有兩科 但唔想溫了 橫點cut零用 返工搵食了

請我食lunch

馬賽2:0

考埋先算喇 工唔驚冇

得返科oral同 ict ict放棄左

又一城ok

我受夠我的愛你比較多
倒不如回到從前的自由
說好放手 誰先開口
沒有對錯
反正花開了終究會落

忘記了擁抱 忘記了微笑

又call spring
辣殺

又點牙

Cow到女未

每日一問😒😒

g

問到有為止

連你都恰我

禾地係鼓勵你

屌你啦 抄我講野 你撚係真心十卜瓏狗

一場手腳邊個吾十卜瓏狗

邊個25打邊個

成班25=.=

禾地貢真心
話說金日做咩唔開wtsapp

佢岸膠膠

又係(幫女神)做project

做到就死

女神都扑野攰到就死

幾時食到女神啊瓏

咪話左埋單個時囉 成日問

女神俾我插緊

神交

一顆愛妳的心

禾真是艾梨的 但梨典解要變壞😭典解要變open

他們只懂得貪梨的身材，錢
而我卻是艾梨一顆的心
哭

==

點呀手足
幫佢埋單囉

幾多碎牙你

每日一問

關咩事

唉

冇 借啲意問你幾歲

2頭

2頭已經粒水

好多女鍾意問我幾多歲
我唔留鬚 塊面尖 睇落似18

女人咁

屌個個都話我個樣睇落好老

你皮膚差？

咁大個仔未生過暗瘡
正宗小白臉

牙gap
我都係 起碼吾系暗瘡油頭毒撚

佢唔肯畀我埋單

義和碑

最近整個all back髮型
簡單一流 對樣子充滿了信心

屌梨 我近排刀系all back喎 ，貢啱既
不過我唔襯 ，個樣太細個

笠囝型撚到

介紹比我識，想食

你平時剪咩頭
有時可能係衣著問題

型牙 粒兒

可惜 還是一個張志明🚬

走韓風 食晒班女

韓風太低汁 啲韓仔毑雄同體

我覺得韓風衣著同歐美個好似
不過係化個妝同亞洲人分別

韓風太誘張 歐美簡單啲

仍然倚在失眠夜 望天邊星宿
仍然聽見小提琴 如泣似訴在挑逗

但我的心每分每刻 仍然被她佔有

貢早刀系矛仁

屌你地老母 咁早叫春

梳囉

笑

笑你臭gap

屌你老屎

雞 全部都係雞

樓上全部都係雞

唉屌 琴晚4點先訓 今日8點就起身
個人好撚虛浮

掛住佢呀 ？

唔係呀
放假日日4-5點訓

all g

之前電攣
衣著 就🤦‍♂️

我又0分啦屌

唉🚬

禾條前菜 有錢女來ga

FF夠未？？

咩樹

工作不如意🚬

做緊咩工

看更

cow死囡

笑4

辣殺

毒男play fifa now?

一個人的愛情很簡單
兩個人的相愛為什麼反而變得很難
我受夠我的愛你比較多
也受夠你的愛沉默很久
承諾太多 多少會錯
你寧願難過也不要有結果

垃撚圾

成日call spring

有心避你？

no

應該話我收錯風

24b 吾入黎了

訓陣睇波先

你要解心結就唯有搵佢

但咁樣突然搵返人又好怪咁

毒男fifa now?

唔爭在搵翻佢 解自己心結啦
最多咪食埋個半隻檸檬
試下無妨

又矛人

聾仔潛左好耐

幫自己(女神)仲趕緊pj

手機壞左=,=

搞乜 每日一問繼續

壞左唔好整啦 女神都唔會搵你

換個部啦

洗咩換 都茅人搵佢

我立即屌你地老母

等我得閒逐個追擊你地

換手雞矛人搵 橙

瓏狗唔洗拍拖 得閒到呢

我地分分秒秒都要俾佢屌

唉
我投降住先
人多打人少

女神俾我屌住先

其實瓏狗電話係咪長期冇響過先覺得佢壞左

係女神個wtsapp先有響聲 其他人靜音

ok
我屌完到你

真係壞左

btw apink又有新片

紀念曲真係keep住高汁

我幫里狗講架呢句

聽講又有人串禾瓏b

邊敢=.=

蝦翁

數學有5分

進步左

0變5

me無時無刻都撐你

g持

屌 唔敢出公海

咩

一出公海實比人抽黑哨

個球好似係offside og?

你班撚樣靜係識講球證比皇得益 拜就唔講
琴晚皇馬正選對後備隊咩

Vidal狗咁撚矛又唔請 on99

狗b 橙

屌 其實出面開po好多都係賤種疤

1 and 2 and 3 and 4

麻麻地

係好難聽牙 點解會有D咁既出品

唔巧聽

d歌越出越難聽==

25b fifa mei

反apink正仆街 好得有限

隻W牙

同女女坐

反apink都要死

All G

收到風瓏b又被hey 0

always

now ok

講得好

要拍拖了

等陣夜晚打 around 8-9ok?

未訓醒?

瓏b 加油

Always

call g

同吹氣公仔拍拖?
圖中人為會然朴初瓏😍

25b i can play now u ok?

皇冠好波

又hey0瓏b

咁我至少靚仔過佢=.=

但都係無囡cow

又針住哂=,=
孝敏係雞!!!

今晚祖記全軍團輪屌apink 初瓏

邊個比你屌我老婆

唔係我屌 祖記全隊人輪屌

死毒撚

好多隻臭g

Ching認錯做akb?

G就G啦 扮咩白兔

不要再悲傷 nonono

但好淫 好想瘋狂屌佢 屌到反艇

我都想屌T.T

今晚祖記輪屌初瓏ok

贏到先算

馬會由讓1變讓球半波
睇黎巴塞真係夠黑

你當疤個4個隊友流架

Every day & night & every time

咪讚緊佢地囉=.=

唔掂

你話佢地黑 明明係隊友黎 邊忽黑

聽多幾次會覺得好好聽
之前4月19個首第一次聽覺得好難聽
之後就覺得好聽到爆
都係the wave最好聽

3隻G

the wave真係好正

成功cow女

detail??

上面全部都系狗公

有6個

又未訓醒

話說畜生 好似仲未換碟 幾時得閒出尼

係咪牙
早兩日初瓏話你有女就jump

你聽佢9UP 都已經無想理佢

25狗 唔好再入黎

麻煩負評樓上留言

麻煩負評樓下留言

求正皮

又針

Vlive 普美又帶頭癲左

163cm

酒醒酒醉後 還要痛幾次

正皮jor

早洩

apink6碎啦

個農場係時候都要裝修下

6x365x2=4380
6年黎原來扑左4千幾Q

七年魔咒，下年準備解散

我屌你地班25

Yes 我扑的

成班Apink俾狗屌

毒男here?

又恰鳩人？

佢地打機啫

成日矛人

打飛機

你張wtsapp相巧MK

笑4 寶寶snapchat先mk😅😅

樓上刀巧mk gu

邊度mk

入馬場

好想屌普美條女

典解

圖?

有玩snapchat=mk

咩係snapchat

樓上全部係mk

求尿袋

矛帶 幫你問女女

Mk仔

咁我都係返屋企

做乜話自己 本寶寶好斯文

玩Snapchat 死mk

Snapchat 都係po apink姐 貢刀吾得

Hi

系咩

廠妹巧型棍子

陳瀅做g了 想死

佢系g

Gllm咩

佢真系g喎

同狗b屠緊狗會

又自己同自己講野

今日唔見瓏狗

女神無搵佢 手機唔會響
電腦做project

又interview 真係唔好柒

唉好撚眼訓

in 咩

Cow到女未
成日唔上水 女神係度俾我屌緊啦

你女朋友係咪普美

屌 講堅無人信

無追po
難以置信我地panda會有女

你自己無唔代表其他人無

cow女俾你地複雜化左姐
好似賭波咁 讓球 唔係主就客

好難信喎
波台全部係毒撚

有咩心得

未算投身波台

得你一個毒撚咋

要cow就cow女神 主動d

叫瓏狗主動? SAY個HI都要幾個月

你有女咩

怕毒親人

say左啦

瓏狗真係好傻 自己無女就認定其他人都陪佢一樣無

我就坐去人地側邊上堂
問下野又玩下無聊野 咁就熟

你又有咩

咁會唔會好奇怪

人地無女
但瓏b a0

本來都識 唔係好熟

有又話俾你聽咩

你有就神早拎出黎曬命啦

驚閃親你

主動d就得
其實我都成日賭波馬又打機
我都驚毒親人地

BB先唔似你咁溝女都要拎出黎講求教 不如教埋你扑佢好無 不過係你企係側邊睇住條女比人扑個隻

你真人一定好型

佢冇女埋身點求救

矮毒柒

不如你整張自拍係個GP度我幫你執下啦 一定變金城武咁靚仔

唔啦
你地實笑我毒

假膠

點會呀
一早笑左唔知幾多次啦

偽毒

gp你都睇到la

你比我地笑好過比返學女神笑牙 傻豬

wtsapp Snapchat wallpaper 都apink
咁都偽

唉
我真係好7

Me=矮毒柒

駁唔到

駁唔到=.=

U=dog face

你係狗

city中文

U too

星期一放工搵毒男

快D啦 幫你執下個look包你聽日返去女神見到你之後個位地下一灘水

你矛女

禾都想睇

咩水先

你閹左未

未

輕鬆啦
中文仲低過city bba

女神有仔啦

我刀讀到啦

帽人地條仔

咁ploy呢

屌 見到你新LOOK實比綠帽阿唔知乜水帶啦 到時唔洗你溝都自動埋你身啦

你係人生贏家

唔清楚
但好似傾向收番hkcc既人

no apink I am loser

我唔夠爭=.=

me two=.=

慘

瓏狗直接cow掂女神上床先
先斬後奏

你係坐定定就得

迷韓狗

又屈

後入人地 (攬)

但我唔敢同女神講野

佢都要轉個新look先溝得掂架 佢依家都矛自信

好撚廢

咁就已經豬左

你就好啦

自拍張睇下有咩問題先啦

痴線，追女唔怕醜都已經追咗九成

我刀想

我認我廢

啱 要自信 柒都係柒一時

瓏b成世a0

唉
偏偏我冇

肯講野多數追到，都唔明驚咩

收爺啦臭大波雞

咁cow女要改變咖啦

瓏狗唔通真人係啞既 連野都唔肯講

驚人地唔想理我但又要客套我

可能個樣太毒

見到女神就係

無溝通已經豬
溝通都有變數可以講下

9up １５分鐘姐都係

呢排無傾計

有講野就得啦

條女一西面就咀落去

咁激

會被人告非禮=.=

無試過

你都敏俊貢靚仔
點會有人say no

俊 邊忽俊

四眼mk

呢到無人識你喎

你中上男神啦

又有錢有令囝

我要做古天樂

你既價值有啦

btw sleep bye bye

垃圾

好廢 一日講得兩句
冇撚用

發夢打飛機

部手機真係廢

俾佢手機勁到曉飛都冇用==
咪又係冇女

女神wtsapp整聲
但一直無聲岀

Weak

肥波here?

唉 訓左5鐘
好撚sad
醒左發現好寂莫好down

咩事？食口煙先啦

諗起啲女
算喇 係我自己亂諗啫
巧耐冇掂煙 飲酒就多

飲杯酒先啦

人生咁辛苦為乜啫 屌

咁快應

冇野做..
10點幾訓著左 3點幾起左身
到宜家都未訓得著

今日唔洗翻工翻學？

Sem尾
等present 同 exam

到你黎叫春
法國自己唔會諗起ex

呢排成日夢到ex

好難唔諗
都唔知有冇緣再遇到佢

別問我是誰

請與我相戀

雖然唔掛住ex
但同人講得多 我呢排都夢見過兩次

我都係咁 明明放低左

不過冇乜野
醒翻只會覺得自己奇怪
做乜撚野會夢到佢
又唔見我會夢到女神

貢早叫春

撚係叫春咩
見笠仔咁傷心
同佢傾兩句啫mk仔

個個唔洗訓咁

sleep is

for the weak jer

去4😅👍

睇黎波台都係偽毒

係咪真

真
大把人有女=.=

係瓏b矛女

同女神講野啦

而家唔敢了=.=

訓醒冇睇
瓏b cow到女未

打錯字😅😅

靜妹可以繼續訓😄✌

未牙
得未牙

<img src=" />

嬲-3-

識左條女 好開朗活潑嗰隻 睇落去幾純 本身cowing
佢應該都受 點知佢琴晚同我講14碎就破左 以前好撚mk 我估應該公廁黎

幫佢埋單

咁就沉船

報左驚
14歲

佢而家幾大？

19

咁仲溝唔溝

下面應該幾闊
制唔過

又唔係叫你結婚 拍下我覺得無問題

靚唔靚得過方媛先
靚過就ok

我都唔知

大把囡囡中學中一個時都破左處啦
吾巧介懷na

呢個真

唉
處男唔值錢=.=

系

call g唔係有利是收架咩

處男值100hkd
處女值10000hkd=.=

咁你女神1q幾錢

佢開價我實俾

對你要開價 佢都仲要考慮 其他人應該免費直接埋牙

冇咁濫掛

佢琴晚仲問我介唔介意

發夢果時??

笑死 又哈瓏b

琴晚約左佢出黎飲野 應該都知我想cow佢
跟住就講曬以前啲野比我聽

有食唔食

發夢度食

算la 唔記得左你地啲毒撚未cow過囡

又笑禾地

呢到係咪得瓏狗cow到囡

係(發夢果時)

唔要介紹俾我屌下ok?

你屌你女朋友好啦

成班仁蟲掛住屌西

唔係散左咩

落雨 濕曬

收到風，瓏狗係咪媾到女啦？😍

走數god

有女落雨也不怕

我走數？🤔

Psn find joi u u ng ans me

果陣唔得閒，今晚幾時玩？

930 u ok psn chat me 係電話dl psn apps la

9:30 can't , 12:30 ok?

唔好公開搞gay

all loser

u

Rkey

轉頭落club 體驗下台灣club典樣

食完走人 唔好上身

邊間？

毒男play now?

我都想去台灣
打算6-7月去

唔記得名 附近有好多間 個埸冇咩靚女
有都一堆fd子 唔知係唔係公關班人
不過台灣d酒好廢

任飲嫁喎

台妹好撚正

原來台灣係任飲？
仲以為好似香港咁 學到野

靚既好少 可能黑仔

留返個杯可以叫佢fill

台北？

聽日再落 希望多靚女

係 好多遊客

香港人 大6人太多了

出完個禁令
香港人就最多